柒婆個春袋係比各國封港

認清事實，就算香港大罷工柒婆都唔撚會理
佢最驚係香港比各國限制入境